# README #

El proyecto fue desarrollado utilizando TDD, y el test inicial es la clase “sample.stratio.shopping.integration.ShoppingTest” en este test puede entenderse el funcionamiento de toda la app.

Los test unitarios estan en: “sample.stratio.shopping.unit”.

La clase principal para ejecutar el programa es: “sample.stratio.shopping.app.PriceBasketApp”.
